你哋多唔多用私人時間做公司野（包括自學技能）

不如統計下
多唔多人放咗工都會做公司野；覆客/公司msg；自己學d野令到工作表現好d

會，我呢d叫上進
唔會，放工就放工，要休息唔做港奴